點解係華人地區女人好似渴市，外國則否？

請指教
謝謝

謝謝發表

哦
人工做成

外國男人唔會叫春/叫春你睇唔到

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎點解華人地區物產多同富裕過外族呢？ fernando 學術台 1 分鐘前 0 1
‎點解係華人地區女人好似渴市，外國則否？ fernando 吹水台 1 分鐘前 0 4
‎點解d人要去市區？ fernando 學術台 2 小時前 -1 13
‎點解d人唔鐘意住郊區？ fernando 房屋台 2 小時前 -2 9
‎我覺得社會設計埋d野控制d人 fernando 吹水台 1 小時前 16 29
‎點解d人結婚甘遲？ fernando 感情台 13 小時前 -6 4
‎點解係少數族裔當中，印巴裔比其他少數族裔發展得大？ fernando 吹水台 58 分鐘前 0 7
‎請問係唔係唔好係女仔fd面前提其他異性？ fernando 感情台 2 小時前 1 15
‎點解有d「老細」N年前同佢做過幾日，係街度撞到仲騷擾人？ fernando 上班台 17 小時前 1 4
‎點睇有d語言需要借人地d字？ fernando 學術台 2 小時前 -6 21
‎奴工處計劃 fernando 上班台 1 日前 -2 4
‎點解d西方回教妹走去嫁俾落後地區既回教男？ fernando 吹水台 1 日前 0 1
‎點解少數民族出甘多英雄？ fernando 學術台 1 日前 -11 7
‎點解有共同語言既，大家會fd d fernando 學術台 1 日前 -5 16
‎點解d外國人對於我地能夠講佢地既語言，會感到有好感？ fernando 吹水台 1 日前 -2 7
‎巴士站幾整估下 fernando 汽車台 1 日前 -13 16
‎我認為女係唔係追既，佢係鐘意就鐘意 fernando 感情台 1 日前 18 9
‎就男人來講，識男人比識女人對事業更有幫助 fernando 吹水台 1 日前 -1 3
‎點解有d女人唔駛結婚都俾人訓？ fernando 感情台 1 日前 -1 6
‎點解有d店員成日閙客？ fernando 吹水台 2 日前 -2 1
‎華人能力比外國人高？ fernando 學術台 1 日前 -8 5
‎請問有無遇過d雞啄唔斷既人？ fernando 吹水台 2 日前 -3 3

‎論供求 fernando 感情台 2 日前 -3 4
‎論連登 fernando 吹水台 2 日前 -2 3
‎點解講辭工，d老細好似對你十怨九仇甘？ fernando 上班台 2 日前 -1 10
‎做份樓面起身返工，放工訓覺 fernando 上班台 49 分鐘前 84 128
‎公司好似有條女「曖昧」 fernando 感情台 1 日前 -39 33
‎點解外國人甘「萌塞」？ fernando 吹水台 3 日前 -17 2
‎點解華人覺得外國人唔一樣？ fernando 學術台 4 日前 -6 3

‎村屋好多野狗 fernando 房屋台 4 日前 -2 9
‎點解d人行路唔望路既？ fernando 吹水台 4 日前 -1 1
‎點解中國文化高過其他文化？ fernando 學術台 4 日前 -29 17
‎點解外國人d飲食成日都係煎炸燒烤？ fernando 飲食台 2 日前 -2 17
‎點解東方人生活得辛苦，但西方人生活得好輕鬆？ fernando 吹水台 5 日前 0 4
‎點解現家大.陸統治到d歷史甘勁既少數民族既？ fernando 學術台 4 日前 -8 9
‎點解外國人甘有見地？ fernando 吹水台 5 日前 -5 3
‎點解d人行路鐘意行去人地背後「厘埋」甘行？ fernando 吹水台 6 日前 -4 13
‎點解中餐甘好食，唔夠西餐多人去？ fernando 飲食台 6 日前 -7 6
‎請問邊度打獵最好？ fernando 吹水台 6 日前 -1 2
‎請問發展中國家有咩生意好做？ fernando 吹水台 6 日前 0 7
‎請問點樣係網絡上識到d好人？ fernando 吹水台 1 日前 -1 32
‎點解係香港做野要識甘多野先得？ fernando 上班台 6 日前 -6 3
‎點解d外籍人士係祖家有曬大學畢業，但來香港做洗碗，清潔個d工？ fernando 吹水台 6 日前 -1 9

‎點解中.國政府監控得甘嚴，外國無監得甘嚴？ fernando 吹水台 7 日前 -2 2
‎請問點解d人甘鐘意擺款？ fernando 吹水台 7 日前 0 3
‎點解d快餐店甘鐘意請d「展能」人士？ fernando 吹水台 7 日前 -2 15
‎點解d皇帝要殺d「功臣」？ fernando 學術台 8 日前 -7 36
‎點解d人甘鐘意係公眾場合甘大動作？ fernando 吹水台 11 日前 -3 4
‎點解係街度跑步d人甘霸道既？ fernando 體育台 11 日前 -1 10
‎點解d人甘鐘意去「窮遊」？ fernando 吹水台 12 日前 -3 3

‎點解外國人同外族甘鐘意來中國或中原？ fernando 吹水台 12 日前 -2 4
‎點解香.討甘多「建制派」？ fernando 吹水台 13 日前 -4 5
‎1 點解漢人唔似西方人甘建立全球化？ fernando 學術台 13 日前 -5 4
‎請問點解香港缺乏勞動力？ fernando 上班台 12 日前 -2 32
‎為什麼華人好像比外族聰明得多？ fernando 吹水台 13 日前 -3 5
‎點解中國人甘多野失傳左？ fernando 學術台 15 日前 -10 26
‎1個國家係軍事重要d定還是係經濟重要d? fernando 學術台 15 日前 0 11
‎請問娶邊度既女人好？ fernando 吹水台 13 日前 -1 39
‎請問可幾户夾份請1個外傭姐姐？ fernando 吹水台 16 日前 -9 13

因為鬼佬唔洗做狗公，溝唔到女來亞洲，d女可以養返佢地轉頭

傻啦 西方世界好多男性一樣都係溝唔到囡
成日上reddit 叫春 只係你睇唔到啫

少靚女？

亞洲甘缺女性
佢地仲來亞洲？

d女養返佢地轉頭？

其實不稀有,不搶手

你已被連登錯唔引導,即被fake咗

但香港好似缺女性啊